好似韓國咁搞體育 有得做喎

邀請弱隊嚟刷分

到咁上下請個勁隊黑哨贏